嘉士伯新廣告

諗得過

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

想問下係我直必定計錯數
你自己計錯囉, 仲問